其實以港豬性格，分分鐘港鐵整鑊勁既死人lum樓就會令佢地反政反共

唔知點解相對其他新聞，死十幾廿人或以上既新聞會令佢地特別深印象深烙印

嘉利大廈大火，全港d大廈既消防即刻捉到勁嚴，市民防火意識提刻提升勁多

之後尖沙咀卡拉ok大火，搞到有排d人都唔夠膽去唱k,搞到我細個老母一直都唔比我去唱k

然後屯門公路巴士跌落山 南丫海灘 菲律賓人質

冇一單港人唔係印象深刻 到宜家香港人都係對菲律賓印象好負面

所以如果港鐵有咩大單野死左人，咁港豬一定勁大反應

傻啦，要反既一早反咗，唔反既發生咩事都會繼續奶，政府求其搵幾個人祭旗就可以推得一乾二淨，港豬繼續返工返學

以港豬性格

就算港鐵整鑊勁既死人lum樓
只要唔係佢自己 同 屋企人

關佢撚事

唔會啦

港鐵死人，係港鐵做錯
你唔見高鐵出事，陳帆衝出黎話追究，好似完全唔關佢事咁

所以智障港豬唔會識醒嘅，醒左嘅港人又唔影響大局。

但求第日有事，死嘅唔好係醒覺嘅香港人啦

Facebook會轉張黑白相之後post天佑香港

D野咪又係照擺走火通道
高你老母閪

你仲未醒呀？
就算係咁聽日都準時起身返工咖咋

我信即使死人冧樓 港豬一樣照常返工 照常搭港鐵

以港豬性格
整獲勁野出黎
就會出左樓豬咁淨係識屌人港豬既戰士出黎

要返工 不了

沙士完CEPA搞掂
此post完

連登仔又出POST 叫人反
自己等洗牌上位

唔會，應該係冇得返工先會反共

唔會

只會話好彩唔係死身邊人

有工開就唔會反架啦，港豬

想香港人點反? 上連登出POST 咀咒算唔算?

你阻佢地返工佢地就真係反喇
死人冧樓關佢地咩事 最緊要有工開有飯食

已經有4個reply 諷刺D人返工
原來連登仔唔駛返工個個唔憂米?

佢地層樓冧左就會

唔好玩啦 咁點係港豬啊
一個禮拜後港鐵出個第2程8折啲人就狗衝啦

港豬一到午飯時間就去食野就知無得救啦

錯既係死既人

d 人搞搞陣, 死左影響香港人和氣

啱呀 關我撚事

以港豬性格，會話人都死左，出嚟抽政治水做乜